會員Jokic入一入嚟

你老豆

你老母

扑嘢

你

條傻西入阿區引戰無人理
好撚柒鳩廢呀弱智仔
假膠都比d質素

除咗佢老母比狗屌之外我都諗唔到講咩好啦

推

入嚟未

seed呢屌你